香港國立大學 國立香港中文大學 國立香港科技大學

香港大學 University of Hong Kong→
香港國立大學 National University of Hong Kong

香港中文大學 The Chinese University of Hong Kong →
國立香港中文大學 National Chinese University of Hong Kong

香港科技大學 The Hong Kong University of Science and Technology →
國立香港科技大學 National Hong Kong University of Science and Technology

香港城市大學 The City University of Hong Kong →
香港市立大學 The City University of Hong Kong

港大加就型
其他好撚柒

香港中文大學 The Chinese University of Hong Kong →
香港聯合大學 The United University of Hong Kong